喺美國住左10年你問我答

隨便問

投邊個

我自己其實唔係好想trump贏 但係為咗壓住大陸點都要投trump

身邊既人?

廚房幾大

兩邊都有

大過香港小小

你係咩state

你呢？

Nyc

You too ?

唔係，只係trump係NY點都唔會贏到

點解唔想trump贏？

巴打都係喺美國？

搞到亞洲人喺美國受盡歧視

英文咩程度？

識聽識講識寫

最鍾意邊種美式燒肉

身邊有幾多朋友中咗武漢肺炎？

好少食 麻麻哋

我同埋屋企人 識得有個教授中咗

大家對於香港城大女仔點睇 想下年交換返嚟

Kebab 呢
記得 Manhattan 啲 kebab van 好好食

我都有個教授中咗（英國）

鍾意食halal 多啲。以前返學嗰陣差唔多日日食

英國讀書難唔難？ 有冇啲趣事可以分享下

No

歡迎靜靜哋起我底（因為小弟之前開過 post 講讀書嘅嘢）

睇到你話拆晒香港啲樓跟住起過

無特別

Kebab 通常都係 halal 㗎喎。

唔 halal 嗰啲應該會跟希臘文叫 gyro，西歐同澳洲之外好難搵到

TRUMP個情況係咪好危？

我通常都係食羊肉飯 lamb over rice

我都係噉諗。一邊投共，另一邊反科學，灰鳩

鬼知咩又唔係讀政治。我反而覺得又唔係 最近喺街度都見到好多茂你揸車支持trump

歡迎過去嗰邊傾

政治嘅嘢唔到我哋星斗市民諗 只可以作討論

中文唔好 唔係好明

NYC 認真係美食天堂，拍得住九龍城

你有票嘛，我冇

唔係讀政治都可以知情況同政局走向

話說你讀咩

寫英文囉

巴打有啲料到喎

有冇食過鬼妹

咁又係嘅

Finance 狗

唔好話鬼妹 女都未食過

當年去過最好食係 diner 早餐，有 bacon and syrup pancakes

邊間?

你19歲?

鍾意咩 type

我懷疑我哋兩個識嘅

都係鍾意香港人

何出此言

估下姐。我係19歲 喺紐約城大讀書

住美國嘅你覺得港女有咩好

起碼大家有共同背景 同埋性格都會比較相似

幾耐返一次香港？

19歲真年輕

來日方長一定溝到女，只係女人同所謂愛情都係on9，不必有太大期望

對上果次暑假返咗嚟 依家就大概一年返一兩次到

巴打何出此言 搞到好鬼驚

點睇Andrew Yang?

試過就會明，雖然換成我就唔係好想再試

下年盡備去miami或者Bay area上CC
唔知miami定bay area好呢?

用對眼睇 jkjkjk 我冇乜特別留意佢

驚唔驚國安法？

Bay area 都有好多香港人 miami我唔知 但係知道D女好靚

舊年七一上過前線你話我驚唔驚

我份人比較怪鍾意玩玩下 雖則未拍過拖但係我都想搵一個長期嘅伴侶

咪係，你仲想入城大食女，隨時做緊運動俾黑警入hall拉人

jkjkjk咩意思

其實民主黨初選班友裡面我最信既係Andrew Yang同Tulsi Gabbard，其他一係就虛偽政客，一係直接痴撚左線

Jk= just kidding 簡寫。我反而鍾意bernie

宜家可以撤票再重新投？

你覺得邊一邊勝算大啲

以前住過一年bay。
miami聽人講好多college party+咩種既女都有。
咁我去miami比較好。

唔會掛 要拉早就拉咗啦

下？

bernie政見聽落就好，實際根本自殺政策

果然身體係最誠實嘅

去過西岸未？

我覺得就trump trump biden個仔最近咁多醜聞可能會打擊到

未

已經register左cc 但係唔知應唔應該過黎 學校講左全個sem大部分remote learning

利申 Bay Area cc

西岸我唔知。但係我學校就好似話去到下年九月先返學校上堂

樓主你美國長大？

我九歲幾過嚟 過嚟呢邊讀五年班

係香港點樣學英文好

咁你最遠去過邊個state

我都未投

你幾年班？

最遠Florida 或者鄰國加拿大

點樣搞法，可唔可以講Detail

Chinese virus 都搞到亞洲人有時俾人打俾人屌

住邊個城市?

咁的確係chinese virus，冇講錯wo

NYC 而家解封恢復經濟活動未?

係冇講錯 但係講呢句說話嘅後果就係歧視

食飯可以坐室內

條街都好撚多人（唔戴口罩猶太閪）行

咁只好話呢句加劇左歧視問題

中 講得好啱

歧視?Maybe啦，但trump當初咁講明顯係想借機屌柒中共，直接用CCP cirus未別咁多人屌，不過佢係trump講咩都會有人狂屌

俾大家睇我住嗰條街

你估個個人都好似你咁諗咩。啲戇鳩仔邊度睇得咁通透

或者佢應該用"China" virus
咁樣啲人就會知佢係屌緊個政權而唔係華人

Ccp 好似好啲 起碼知道係鬧緊共產黨

你似大陸人？

Trump收下把口，PR做好佢，以佢政績根本無人會質疑佢會唔會連任成功到

不過都係靠佢把口同態度先一開頭做到總統，雙面刃黎

鬼佬連中國韓國日本人都唔識分
點會睇得出你似香港定支那人

啲鬼佬邊度識睇啊 如果我放兩條白鬼喺度你都未必分得清佢哋邊度國籍啦

我打扮都比較似ABC hoodie加一件trench coat

所以我ins 都寫 hongkonger not chinese

Pronhub睇開咩類型嘅片

睇得出，有種氣質

Spicy gum 都唔錯

美國人囉

咁你勁姐

出左黎做野 當年dse拎3 但仲係好廢

唔俾係歐洲嘅

講起pornhub

你想學講定係寫？

歐洲人囉咁

都想

我淨係想笑

南美都有好多白人

係好好笑

Queens?

如果學講嘅話呢就喺香港比較難。始終你冇需要用到英文 或者咁啦有冇身邊啲朋友識講英文嘅大家出街全程講英文 就算幾肉酸啲文法幾錯都好都要講

咁你識唔識分德國人 奧地利人同瑞士人

甚至乎亞洲人你都好難分 新加坡馬來西亞嗰啲睇唔出

有冇食過蓮子羹？

黑人區夜晚治安點

Nope not in nyc but ny state

如果係指新加坡華人同馬來西亞馬拉人咁好易分

如果你想學寫嘅話呢就可以是但寫啲嘢然後用grammarly 去check下你啲文法 我覺得幾好用

又嚟兒登式鳩屈

咁梗係啦正宗馬來西亞人成個賓仔賓佬咁

Where you at ?

夜晚會唔會出街？會唔會俾黑鬼老笠？

live
點先可以識到香港女女

夜晚出街通常都會揸車所以都唔驚。加上我住嗰區本來白人區嚟嘅而家全部變晒亞洲人

發現一隻支那蝗蟲

講事實都唔得

我大學識得一個 仲要係slut嚟嘅 個樣唔掂仲要同黑腸拍拖

住左10年？proof？

有冇搖擺賓州？

哦

你想睇啲咩啊？

唔好咁口吻啦，人地由細係美國生活到大，對某D野睇法唔同好正常

唔係好明

即係咁嘅我唔會反對大陸人 前提一定要政治正確 但係點都唔會深交。我只會反對啲支持共產黨嘅大陸人

你身邊有冇人當兵?

政治正確就應該唔係咁用

咁又無喎 識得d男仔friend大部份都出咗pool

點分邊d野要俾tips,邊d唔使？除左食飯外，點知要俾幾多？

成日都唔識

我識
睇名

如果sanders冇退選
應該贏到九彩

咁又係 你唔反蝗因為你都冇喺香港受過蝗蟲摧殘又冇體驗過支那水貨客

你真係唔識個喎。我啲同學全部都寫ins 香港人先寫ig

Long Island嗰度啲屋係咪好靚？
多唔多好勁嘅籃波撚？
秋天的童話話紐約嘅黃昏好靚
有生之年都好想去返轉nyc

黨內大佬同金主支持佢再算

我聽我老母講過好多大陸水貨客嘅問題

支那既武漢肺炎搞成 咪亂屈

樓主無留意開政治唔明

快餐好似老麥, burger king, domino’s etc嗰啲 就唔使比tips 食飯嘅話如果夜晚我大概比25% 晏晝就20%

歧視情況怎樣?

如果要計貼士 記住用before tax計

咁可唔可以解釋下

港台始終少人
識得既香港都同大陸拍

Ching ling 行行吓街會俾人講chow le ma

搞到我中肺炎 筆數都唔知點計

應該係「Ching Chong」先啱

睇你住邊區 我屋企附近啲屋好大好靚 我補習班啲細路嘅屋企 都等於香港禮賓府咁大分分鐘仲大啲 秋天的童話其實真係好寫實 黃昏真係幾靚嘅如果同心愛嘅人一齊睇黃昏就更加之靚囉

有冇海外香港人交友app

我覺得同大陸人拍拖都冇問題 都係果句一定要政治正確

賓州指Pennsylvania，係大選重要搖賓州，手上既選舉人票足以左右大選。又因為賓州同廣東話賓周音同，最近因為搖賓州身份又好多賓州既新聞，所以連仔們就用同音字搞笑，但你應該get唔明

宜家幾耐出一次門？

Pennsylvania 係swing state
我地鍾意叫搖擺賓州

邊度怪得咁多 唔通真係逐個逐個攞出嚟數咩

係咪渣緊日本車?
一架200萬YEN 嘅車, 黎到美國要幾錢美元?
好似20/25年古董車, TYPE R, GTR 好多美國仔掃緊黎玩

Ching ling 多

德國 奧地利都識分

咁我又唔知喎 我都唔係好夠膽用交友app

巴打你真識食(認真嘅)

哦咁我明啦 我以為係搞gag添

政治正確咩意思先

政治正確其實已經變成一個負面詞

小熊維尼搞出黎
2019後肺炎令亞洲人係美國受盡歧視

因為本身今日考試所以成13日冇出過街

咁都算係搞gag既，但你get唔明

Pennsylvania 係swing state
中文係賓州 意思指jj

我係話加入軍隊

侵
侵班支持者

又捉到隻美國五毛

我揸Toyota sienna
利辛老竇部車
GT R大概 110k 最平嗰隻應該有交易

可唔可以講解下

連你都中撚咗武肺
呢次真係要算帳

即係佢可以係大陸人 但係佢唔可以鍾意共產黨 如果鍾意共產黨就勢不兩立

要多女去浸大

你同小熊維尼講武漢肺炎搞到亞洲人喺美國受盡歧視。佢分分鐘同你講既然感受歧視不如返嚟大灣區

識得有條靚女加入左army

哦.......

咁政治正確就一定唔岩用係到啦

5毛會上前線？

我哋講緊嗰個政治正確其實係視乎對方係咪大愛包容嘅死左膠

靚女邊間學校多

cityu d 女出名正
黑絲

其實我係咪用錯字眼

唔會傻撚到走去做民調 我點知你會唔會囉我啲個人資料擺上cnn任人批鬥

住Queens 邊頭？

一於咁話 下年交換返嚟

浸大多(睇落)清純既女女

政治正確好似通常係負面咁用
用黎批評人
好少見正面咁用

巴打都係nyc ? 如果係就費事講啦費事自爆

咁大
鋅盤去雪櫃要搭幾耐車

係

感覺上城大啲女仔玩得啲

Sor ar 我真係唔識

入去攞gi Bill
而家市道咁差入去當兵咪有一定嘅income

11號巴士三個站

有時係度諗
比你有機會去侵d 集會夠唔夠膽去
成場全部白人
然後侵屌ccp 個陣身邊有人望你

ocamp 奶腳趾？

有得唔係香港住仲要返黎

佢都入咗兩年都有啦

呢度啲人個猜疑心比較高 或者你應該講清楚唔好畀人覺得你係五毛

雖然我係真係美國大 但係個心始終都係香港

英文Political Correctness都唔好亂用，一直極左派聽完不滿打9你

治安如何？點保障自己安全？有冇槍？

咁你都唔好執輸啦 你個名都應該仲有機會嘅

其實講真我寫亞洲人都已經算係好清楚㗎啦。我唔用支那人（中國人）已經表明左我嘅立場

終有一日香港重光之後 我會喺機場等你返嚟香港

巴打你好呢味？
我個人冇讀過呀詳細好難話你知
但應該你會稱心滿意嘅

原來係咁 多謝巴打提醒

或者返去campus 上堂都會有SJW包圍你

我好想知有無人投Biden
你問我係美國有得投
兩個根本勁趕客

如果要深入咁玩NYC你會建議人去幾多日
我上次留咗一星期都未玩夠

連登仔成日覺得自己係亞洲白人 覺得人地分到香港人同中國人 日本仔係到都比人打到仆街話佢係病毒

同時亦都同美國入面嘅白人垃圾講清楚我哋係香港人

nyc 有咩玩
去過幾次悶到
都係食飲仲有咩

讀咩U？

有咩令到你咁關心香港？
我見到有啲細細個出左去讀書10幾年
番返黎香港做野都係港豬
唔care發生緊咩事

建議留意多D政治野，唔好單信新聞，美國政治分裂好嚴重，知多D先保障到自己利益同安全

真係靠拳頭（無槍）喺紐約都唔驚嘅 你唔好去嗰啲 bronx, brooklyn, stanten island(毒）其實都唔驚嘅

住邊頭 黎左年幾識得一兩個香港人

我都冇諗住追 以前高中朋友嚟嘅

淨係去d主要景點 博物館嗰d已經行咗我成個星期

真係有啲感動 或者咁啦 你第時有機會移民嚟紐約我請你食飯

佢哋分分鐘連飛機都未坐過

我聽有啲朋友咁講 話ocamp玩得好癲

Chicken and lamb extra white sauce

睇video有色人種都佔好多

on9?

認真重要嘅景點 （到此一遊）有車 3日到

我都想移民美國，都唔想住紐約，住左成世大城市已經好厭倦

我睇就全白咁

嗰啲白癡仔由得佢啦

尤其係極左思想同埋極右勢力嘅崛起 身在美國嘅你必須要提高警覺

講到咁癲我都有啲想返去讀
以前我讀嗰間好似係玩生命麵包

紐約城大

Queen?

睇你睇邊條，佢成日去鄉村拉票當然多白人

老鼠小強
homeless
尿味地鐵

咁其實你自己有冇真係諗過想當兵救我哋

搞笑嘅係鬧人chink嘅反而係亞洲人

上次去一個景點已經用咗半晝
911 自由神像嗰d勁多人排隊

始終以前過嚟嗰陣唔識英文 所以我睇親嘅報紙都係睇中文嘅 咁慢慢成為習慣加上同屋企人溝通下政治 慢慢就會建立一個政治關係喺度 我記得嗰時2013到都試過7/1遊行 嗰陣都係得13-14到

因為樓主同我地share相同既核心價值觀就係反共，內地班友唔係

當兵點救
都係聽order 做野啫大佬

最近考midterm唔好話睇新聞同朋友都唔得閒傾偈

Me Little neck you ?

好撚污糟。 好撚多垃圾人 （黑,大陸, 麥仔etc) 交通好落後

而家紐約嗰邊仲未開放健身房?

呢句夠串我鍾意

Yoooooo thats my shit bro

巴打係英國住邊度 ？

或者移民過到去我只會搬去紅色州份 德州係我嘅首選

我好想住阿拉斯加

好多謝你呀師兄

讀緊書當咩鬼嘢兵姐

咁又唔知喎我冇健身

我淨係諗到德州電鋸殺人魔 同埋好撚多歧視

Deadass broooo everyday after school for 5 bucks what a fucking steal

我去最遠都淨係返過去老母鄉下嗰度

唔好咁啦趁而家香港仲有少少前途 快快脆脆搵多啲錢第時移民

刻板印象到呢

My dude where you go to school ? I go to Baruch

等光復咗先至返嚟定居
我諗到時你都有一定經濟能力

Stereotype 姐

唔係寫insta咩

唔好歧視人地

咁歧視所以存在都係你同我之間個差距太大冇乜點交流 最緊要我去到嗰邊係能夠有尊嚴咁樣生活落去 而唔係留喺香港依家呢一個淪陷區入面苟且偷生

香港仲有所謂20年嘅一個兩制 我始終都係想係我出世嘅地方生活

真 見到樓上講話分到白人咩國家打咩國家真係笑而不語

上水?

呢個都有

乜春嘢政治正確

等你嚟到嗰陣你就唔係咁諗

仲有咩

我用錯字

你唔好忘記美國呢個國家係由白人建立 畀啲專重喇

elaborate?

Lmaoooo I’m not in the states no more my guy. Which high school you went to? Dozo?

咁可能又唔同
我識果啲就算喺香港讀都ischool
同咩人一齊玩建立既價值觀都會唔一樣

1200km2
可摸耳借個廚房黎俾連登仔建香港國

同埋你依家個學術經驗必然會幫到香港重建屬於香港人嘅經濟同制度

I applied there but i went to flushing high school hbu?

咁所以你咪應該都要寫ig囉

不如樓主同我地結婚幫攞綠卡啦

得你贏 ig it is

幫都幫啲囡囡先啦

Ohhh my god your grade must be horrible lmaoooo flushing hs is like the worst hs in queen next to Jamaica. I’m a Francis Lewis kid.

其實好睇個人 我以前都住過外洲 都已經適應咗所謂鬼仔嘅生活 但係都一樣會留意香港

你係nyc踢唔踢波

我self identify 做女性

江西

我問你呀尊嚴值得幾多錢？ 冇錢冇尊嚴呢個先係真嘅 講真啊你又有咩條件啊？ 我當你香港大學畢業 但係你啲履歷喺呢邊未必承認 你又要重新嚟過重新打工重新返學 有啲人見到你亞洲人就可能會蝦你

我通常打golf

Or tennis

我驚我真係會有生理反應

唔係贏唔贏既問題
係你之前都講你知香港人係寫ig
U claim urself a HKer so u shd write ig as well
Ins真係中國人先講

大學第二年咋喎

我冇去過美國都非常清楚你美國嗰邊個政治形勢仲亂過香港 你都應該聽過alt-right

咁無得一齊踢波

我估你應該住BK

樓主啲friend多數係白人定係亞洲人

咁生活在外咁多年都願意留意hometown發生咩事同支持手足都係好事

駁吾刀

Alt right 好似好極端嘅右派 返非法移民返女權？

得啦 等你讀完先至返嚟都未遲 況且我而家呢一場鬥爭唔會話咁快就完 就算特朗普輸咗 大家都要準備好同支那共匪打餐死

我有份行動添

手足呢啲親身經歷嚟㗎。唔好以為喺美國生活就好風光其實風光後邊你睇唔到嘅咋

所以就算我唔大鍾意trump 我都會投佢

yup, 有時我真係覺得香港本土獨立嘅建構部分都同佢哋有所相似

ur......應該由邊到開始糾正好呢

點睇連登d二等公民撚，移民外國會好撚慘？

ABC比較多 呢度啲ABC好少同fob做朋友 因為我英文都似鬼佬所以都比較多ABC朋友

你移民過未啊？

同上年一樣 冇特朗普嘅話美國必然會比而家更加仆街 到時真係死得人多囉

走左三年

師兄去咗邊度？ 你咁講過你移民之後冇受過歧視？

嚴格嚟講佢亦都有更加極端嘅organization 存在 例如atomwaffen division

你夠膽講移民之後一啲都唔覺得慘？

Texas

有但冇想像中咁嚴重同咁多囉，可能到到地方唔同

咁你有冇猶太人朋友 認識下一啲財權勢力都好啩

完全唔覺，香港地獄黎自己間房都冇日日鼻敏感

咁佢哋屋企支那背景
會唔會比較親中啲
同埋佢唔係左膠民主黨擁躉

Neo navi? 痴線㗎

咁你去咗邊度姐

嗱我識嗰啲猶太朋友仲窮過我 但係讀書真係好撚勁

連登仔最憎既日本

留意返，Alt right同等於成個右派，甚至Alt right 內部都有意識形態既分裂，所以未別一定反非法移民反女權，而且女權呢樣野又係極大爭議，因為已經同最先開始既女權唔同曬，甚至可以話已經變曬質

我大部份ABC朋友都係廣東後代或者香港後代 但係好多都會反對trump

咁你同我嘅背景唔同

我依家仲係攞住特衰護照

美國真係好多歧視？

猶太人 支那狗 韓國人 世界毒瘤

果邊武漢肺炎點?
樓主有冇屋企人一齊住?
驚唔驚瀨野?

果然政治都唔係屬於我嘅

我係Texas都好少話歧視個d
大部分人都好welcoming
我反而幾中意呢邊冇咁城市既生活

自己身受其害

兒登仔未見過細面 樓主走先

有冇例子

應該唔驚掛 仲有一個月到嘅抗體

住Little neck?

可能佢屋企比較原教旨主義先至窮 我記得猶太東正教派男人係唔撚做嘢 經常係留喺猶太會所入面拜神 尤其係你住喺紐約呢一個猶太聚居地都應該明白佢哋嘅文化

係咪北佬ABC同廣東話ABC係會分開圈子玩的

Lefties好多時講就天下無敵
但現實上根本唔可行
再加上人既天性
就出左班口講公平大愛
實際打壓異己的虛偽膠出黎

試過聽過有人講fucking asians

兒登仔 窮撚去過美國住過一年未 試下去芝加哥行一轉啦 成班黑鬼叫你Ching Chong

你唔係都係呀

有冇比人打果d 先，我自己既底線係唔好打柒我就ok

如果我住bk 或者會了解多啲 不過我住呢度大部份都係亞洲人所以唔知

一齊玩都有

多謝師兄補充 而家佢時間一耐佢最極端嘅元素都已經軟化曬 仲邊有可能好似17年咁成班友仔係咪喺夏洛特維爾入面尻叫Jews will not replace us

但了解政治好重要，因為政治等於生活，每樣野都係政治，好大程度上盲係香港人以前唔care政治先會養大班議會垃圾同政府裡面班狗，宜家終於留意返時已經比支共全面操控

我唔係，不過都好近。
Bayside

有女權主義嗰部分亦都分千百萬種門派 你同我都分唔清楚邊啲係好撚憎男人嘅social justice warrior 定係都係關注女人嘅生活問題

小弟口才都幾好 所以唔會 以前高中嗰陣好多黑鬼畢業嗰陣全部做晒朋友 亦都因為佢哋我開始隊草

大家交換tg?

正統派猶太人係通常女人出黎做野

黑鬼係咪先係最歧視？

屌佢老母食得屎啦仆街 喺美國享受自由仲要覺得自己係遠在天邊嘅奴隸民族

黑鬼其實都ok 白鬼先最歧視 有時行Costco 啲白鬼會用歧視眼光望你

下 美國人唔可以反對trump???

我都成日比人望，是但啦唔好郁手郁腳我都接受到

美國夜晚啲治安係點？會唔會敢凌晨出街
有冇俾人歧視

呢D野係好混亂，特別係宜家媒體同D人講多幾句唔岩就標籤你racist sexist，令到呢D字眼意思越來越亂同無曬公信力

咁我又真係未試過俾人打 始終我望落去都比較高

我影張相俾你睇啦

你幾高先

呢度九成自己揸車一成搭uber
住城市冇乜好驚

你都聽過
好彩佢哋個勢力未能成為mainstream

如果女權要求既係equality of opportunity 我支持，equality of outcome就唔好on9了

我唔想我過到去都要對住支那人

真係鬼影都冇隻 不過有好多浣熊

唔係好高 177 着埋鞋178

Tg group 你好似問過我

而家睇cnn仲以為自己係睇緊央視

咁依個唔關佢事喎

Cnn真係做到出曬面，NYT仲暫時好D

更加唔好將社會入面嘅問題全部賴落喺Straight White Male 身上

講真我睇美國新聞我只睇Fox news

應該唔係我黎

當納粹捉猶太人嗰陣我冇出聲 因為我唔係猶太人
當納粹黨捉鳩我個嗰陣 而家已經冇乜人為我出聲

始終事不關己

究竟有冇得投Jo Jorgensen
根據wiki 佢係參選人

但new york times 連佢個名都冇

以前做慣豬俾人閹割勢鬥爭意識 而家出嚟用武都已經太遲 因為成個遊戲已經畀佢玩撚曬 希望特朗普坐多四年可以扭轉呢一個局勢

就係咁先大件事

巴打我都黎左美國十年， 住左加州兩年，聽你形容完感覺加州比ny 好好多， 呢邊基本上冇歧視

而家唔同而家殺到埋身

你想射票落海

Hi Harry

你反對我都明白原因所在 問題就係佢哋識唔識揀邊一個真係為美國好 唔係追捧一個anyone but Trump 嘅屎忽鬼

我相信你都應該見識過karen幾撚痴線

我未去過加州啊我諗加州分分鐘好過喺紐約 但係始終喺紐約住咗咁耐我都唔想搬

關侵咩事
黑鬼馬上台果陣 亞洲人無比人歧視？

乜水黎

巴打睇嘢都真係幾通透

係形容緊一啲中年阿嬸

純緒想了解下個政制姐 唔洗起晒鋼既 我問有冇得投又冇鼓吹過你投佢

仲要累到你中撚咗武漢肺炎
美國唔報仇嘅話點對得住畀共狗害死嘅死難者

做埋曬啲戇鳩野 大概好似潑婦咁

我係NYC好多年，好多朋友口反Trump，但投票就投Trump

介唔介意透露下你邊位

咁睇英國好過美國

我讀書個時，d歧視撚連望我都好少，唔哄埋去佢地圈子就ok

仲黑人憎過西方左膠 呢啲咁嘅女人真係要畀人打到七彩先至安樂

同意，支持拜登唔緊要，畢竟民主社會就係包容唔同政見，但支持既原因只係單單因為唔鍾意trump就食得屎，投票唔係睇政見政績而係玩身份政治，最後只會引火自焚

人哋問我我都唔夠膽話自己trump supporter 試過有次上堂講trump點好點好。第日個教授態度即刻唔同

始終既然我都揀定移民去美國就一定要了解佢哋嘅社會文化

我無起晒鋼呀

冷靜巴打我只係隨口一句無任何意圖

我記得之前睇嗰條片有個karen同個黑妹講 go back to your country 之類。跟住個karen拉咗個黑妹一下。然後個黑妹兜巴車埋去佢度 睇到都真係覺得爽

四年前就我上網睇好多人都係唔想希拉利做先投俾侵

點解美國人咁憎trump?

巴打諗住移民邊個state ?

Cuz he racist 大部份朋友都係咁同我講

仲記得之前紐約有個八婆喺D train入面對住一個黃種人鬧佢係fucking chink， 跟住仲要對住拍片嗰位仁兄係Muhammad Atta

唔跟政治傳統做野，把口唔收直接串曬各方勢力

如果trump唔係總統，佢呢種性格反而會好受歡迎

呢個係好正常，不過好多人口𥚃說不身體卻很誠實

racist 呢個字真係好好用

Still Texas
始終我都係鍾意可以喺一個用open carry allow 嘅state入面安居樂業

阿爾蓋達組織成員

“我就係呢種人”

諗住買咩槍？

主流媒體，民主黨價值觀偏向後生仔，加上Trump好多時講話畀位人入

痴撚線條友係Dominican嚟㗎

因為宜家政治正確風氣盛行呀嘛

但呢種唔係健康風氣，一來損害言論自由，二來阻礙雙方交流同互相理解既機會，最後只會得出一個分裂既社會

叫最中意踩黑鬼開口埋口NIXXA既某班連登仔情何以堪

住屋貴唔貴？

AR15 with 30 round magazine
IMI Galil
M1911
Mauser K98

你又stereotype

雖然係我去Texas都會買槍

我都有講nigga如果同熟絡左嘅朋友講其實冇所謂 但係如果你講nigger 咁就生死各安天命

專業人士喎

我呢度都算平

估下姐

其實都唔係派膠，只係想講事實上投佢同射票落海無分別

我通常同政建唔啱嘅朋友都好少講政治 傷感情就廢事啦

點睇呢家d人係街都係唔帶口罩,好似唔驚死咁, d gym同籃球場一樣有人繼續玩

其實大家都係吹吓水啫 唔使咁介意嘅

姐係你同你屋企人已經中左？

唔戴口罩啲人死多啲最好 應該話最好生不如死

係呀 我哋群組有四個人

唔明佢做咩咁激動

可能大家接受嘅嘢唔同 或者佢一覺得有惡意都唔出奇

nice hit bitch

講呢一句說話屌白人
保證佢必然會身敗名裂

Darwin will prove it

比着我真係衝上去打條karen都似

我保證一定會為你嘅痛苦報仇

幾有道理

或者連登呢度偏向親近右翼多啲

都唔係好痛苦嘅只不過無啦啦要係屋企隔離十幾日又要喺醫院十幾日 我嘅暑假已經冇咗一個月

死晒就無人投比Trump 啦

我用個槍托扑爆佢個死人頭

連登偏右無錯，但無回佢個句都唔關左右事

下個sem 都係全zoom 上堂, 樓主覺得我應唔應該番美國, 定留係香港zoom 讀?

屌佢老味我呢邊成個暑假都冇得做gym 更加唔好講話做part time嗰啲

點解會入醫院既?, 我聽講d人冇咩病徵都係叫佢地留係屋企等自己好番, 巴打你同你屋企人最後係點樣好番?

我同你做運動就要除啫 你諗下出街唔到口罩嘅話我只可以祝佢哋好運 美國唔似得香港咁有沙士呢個經歷

留返喺美國啦屌

因為我哋當初搭飛機返香港嗰陣喺亞博館度留低咗樣本 跟住返到屋企隔離之後十幾日要叫屋企人再攞第二次樣本去驗 攞去驗嗰陣見到我同老竇中咗招 我老母係密切接觸都要驗 跟住再齊齊醫院

喺香港開心啲就香港 不過講真啦你香港點會讀得入腦

搞到我補習社份工都冇左

咁都幾好彩, 係香港醫, 如果係美國中招+醫既話, 係咪會叫你番屋企休息?
感覺呢家美國既醫院一定超級亂+超級多菌

鬼知咩都未係黑人區住過居住過

我呢家係香港wo

屌 咁撚樣我係你哋話我一定會當兵報仇

驚番左美國, 會冇晒娛樂+自己中埋招. 好想快d有疫苗可以去番疫情前既生活

咁你依家都返到去啦嘛

都話睇你邊邊開心囉 你香港上堂時差又要考慮 但係又真係會開心好多 如果你返嚟你住邊？

唔通我喺醫院度上連登呢 仲邊有心情上

其實中招冇乜嘢 真係同傷風感冒好似

我冇膽留返條命仔緊要

仲有點知你會唔會喺香港冇得返美國

其實Trump係道出咗好多美國人心聲... 作為移民，當大家係從合法途徑，點解我要幫唔合法嚟嘅人仲要比benefit佢哋？

但今次總統大選投票我係15/16，Uncle Joe/Dem對ccp係乜嘢取態大家都知，但係Trump成日要脫離國際組織/協議，但其他盟友都留低，佢有冇contingency plan? 任由ccp係國際上進一步滲透同攞到話語權？真係好難揀投邊個...

p.s. 純粹個人意見/討論

可能多人病咗搞到個毒性冇咁勁

咁又係嘅你啱

我都算係比較早個批 我入醫院咁耐一粒藥都未食過

大家都應該知道嚟緊必然會打仗 尤其係你美國人嘅身份更加唔好令自己畀人哋扣押喺敵方領土嗰度

有興趣可以查吓1233 或者1234

有幾多支槍

講真啦打仗有咩好呢 ？ 我唔想死呀大佬

同我戀愛次數一樣 0

歧視問題點？

紐約州份完全禁槍我都明白

Well......除左Trump係想重回保護主義外，佢外交成績異常優異，用佢個種商家佬思維同膽量，加上各重金錢攻勢同威脅，又真係逼到加拿大墨西哥支那日本韓國同佢同簽或者修改貿易協議，又令以色列同中東和解，呢樣野佢係真的勁

打仗為利益，由古至今都係咁

咁老老實實你入到去軍隊都未必第一時間真係成為combat unit嘅
就算變返預備役 都有返啲錢入你袋架

咁如果我真係要上前線呢？

仲有得特朗普先至對支那共匪夠強硬 同埋真係咁好心幫我哋香港人

又唔係完全禁嘅不過好鬼麻煩 外洲就好易搞

你可以申請做後勤既其實

咁嘅話只可以視死如歸 反正美國咁撚高科技邊有可能會有咁高嘅軍隊死亡率

係你柒

點解

呢個就係我死都要揀德州的原因

又係你話唔想死，做後勤最唔易死

你好型呀 成個連登啲女女濕晒啦

而家就係以意識形態為基礎

唔打仗咪唔使死囉

邊有咁易

肺炎救唔易中啦 咁點解我...

咁你依家身體都應該差好多啩

除咗嗅覺之外其他都差唔多

陰公 以後食乜嘢都聞唔到嗰陣香氣

聞到啲味會好怪 好似甜酸骨咁 我聞到臭嘅 食落去都覺得臭臭地 但係佢唔係臭㗎喎本身

可能你後生, 你屋企人個d有冇食藥? ,咁你地番美國個時, 佢地洗唔洗你地再格離?or 做test

屋企人一啲事都冇 乜嘢後遺症乜都冇 返到嚟美國嗰陣落機測完溫就走得隔離都唔使

岩岩睇左, 點解樓主住公屋, 但又可以成家移民到去美國

我同我老竇姐 老母仲喺香港

Abc

咁已經唔係普通感冒咁簡單wo, 會永久影響你身體

佢地又係咩藥都唔洗食?, 咁幾好彩wo

想娶港女返香港住

有幾多個啊 得我一個咋嘛

病毒指數比較低

NYC 讀緊書
Lm

係邊度讀

Brooklyn

巴打第幾年

點解美國咁多左膠

但係坦白講
令你地都受盡歧視唔只/係因為侵侵wo
係有問題ge亞洲人 wo

不過未承受過你經歷過ge歧視

黑人上台果時都冇做過d咩反而依家武漢肺炎搞到全球都歧視亞洲樣
主次都唔撚識分

High school 11

大愛主義

你唔係錯但係加劇左

諗住讀邊間大學？

清楚
辛苦喇ching
不過d人再係咁
無論去到邊我地都一樣會俾人歧視

所以都係香港好

please just stay

Hell fucking nah 不過有考慮過移民台灣

加油喇
明天會更好

幫你食個叉鴨飯
解你思鄉之愁

“為何深夜總是餓”

無叉燒呀
還掂都係豬
食住先

你做乜物化女性

咁鐘意NYC啲咩

有冇入過chinatown食飯 如果有好唔好食

覺得trump會否輸？

有冇睇過nba

又一件垃圾左膠
快D中多次支那肺炎死左佢啦樓主

廣東菜水準都唔錯

冇睇

哦好啦

我鍾意紐約起碼係一個大都市先 兼且搵錢就業機會都幾高

兩個發音唔識分

咁夜唔訓?

以前住halal guys 附近真係個個禮拜chicken over rice 又平又正食極都唔厭

過黎怕悶死你，而家仲有shelter in place

BLM

呢個係我未來嘅計劃 但係到時唔知會唔會返香港 有機會我會移民去台灣

個樣唔算差但係性格自卑

晏晝瞓咗一陣 依家唔係好眼瞓

後生仔果然捱夜冇問題
我老了

美帝國公民? 邊到出世?

因為以前係一個好矮嘅肥仔 去到發育時期先開始變靚仔少少

好多黑仔南美仔

香港出世

人在香港可以點投票？

喺紐約

幾年前入咗

影枝ar同glock黎睇睇

無槍

連登啲討論風氣真係19
一講trump嘅缺點就即刻屌人
事實上trump叫肺炎chinese virus
係令好多人憎亞洲人 因為分唔到人種
況且樓主第一身嘅事 肯撚定真切過你嘅觀感啦

入鄉隨俗呀ching 炮都冇枝點做美國人呀

有步槍 （下體）

佢哋都係為香港好姐 唔緊要啦

係唔係真係好多鬼佬睇唔到大陸係個威脅？特別支持Biden嗰班

唔好走啦

I mean US citizen人在香港可以點投票？

Tom巴 你喺香港? 我諗應該就唔得

你都on撚9 你估冇佢亞洲人就唔會俾人歧視
大把外國人笑我哋ching chong啦
定係你就係個啲返學俾人笑 做野俾人恰個啲nerd呀

你個名

我啲同學都好少會理大陸啲嘢（起碼我未聽過佢哋提過）
D人投biden其實好多都因為唔想投trump

係～～～多年前U grad 就即刻番左香港～

畢業返香港之後難唔難搵工？

想知道香港d大學係美國係咪冇人識，話之你世界排名有幾高?
同埋美國人既稅後收入係咪冇想像中咁高

唔難...但你都係留番係美國啦～

咁我又唔知啲人識唔識香港嘅大學喎 但係我知道有人攞香港學歷嚟到呢邊唔承認
稅後收入真係好撚底 我聽我教授講佢before tax 70ish k after tax 得返60ish k

可唔可以解釋吓 其實好多人都話留返去美國好啲 但係我始終都想返香港

有個美國人女友留名
佢反而好想黎香港住

移民？有綠卡？

巴打有啲料到喎溝到鬼妹
講真你去過美國住之後你都會想返香港住 （前提係你香港要有個竇）

咁慘
我想問下例如

依D網計既稅算唔算都準?
我見搵50k最終得38k收入

移民 Us passport

佢應該係單身 單身扣稅扣得好重

無車牌背包客遊美國有咩advise

612就黎冇錢啦

我之前做補習社嗰陣 佢$15個鐘但係到袋得返$13.5左右

預算幾多想去邊 ？

反而我都好奇以你香港人（雖然唔係住係香港好耐）既觀點
係香港住有咩真係好過住美國？

好似之前咁 我返嚟紐約前嗰幾日zoom上堂 上完堂有啲肚餓我都即刻行出去大圍火車站度買嘢食
但係你喺紐約好多食肆都好早閂門

巴打起身定未瞓

羨慕

起碼香港仲有間公屋 都起碼有一個是正嘅屋企 所以我諗法都會唔同 有好多巴打絲打連自己間房都冇。所以嚮往美國生活係啱嘅

未瞓

咪又係Passport一個有幾羨慕啫

40k左右？無話特別想去邊 純粹有朋友喺美國讀書 想過去搵fd順便周圍行下見識

人生路不熟無乜外遊經驗 想識下野

太遲啦 要一早request ballot先可以投到

認真如果有得揀我情願喺香港讀書 我美國讀書 其實自己英文唔好又要放多啲時間去追 我嘅高中生涯大部份都放喺讀書身上 （讀書唔叻） 當初考到呢間大學嗰陣 以為自己好巴閉入到間咁靚嘅大學 但到今時今日諗返轉頭咪又係咁 入到咁又點啫

40k usd ??? 巴打真係有錢 有冇諗住邊度起步 ？

我都想有 就快grad要搵到opt先留得低，有passport冇咁嘅壓力

nyu？

唔係可以公司幫你申請嘅咩？ （我唔清楚）

Baruch college

前提有人請，依家市道咁樣rip

多謝你咁睇得起我 我冇能力去到nyu 我由當初九百幾分接近1000分嘅SAT 追到去接近千三 都算係咁啦 始終讀書都真係唔係好叻 加上本身英文底已經唔好

巴打你係邊個洲？
有冇考慮吓搵個伴侶留低？

我聽講有啲大陸人幫人搞假結婚好似收五萬幾蚊

絲男朋友都係international student所以一樣景況

我只可以講聽天安排 有時你留喺度都未必係好事 或者返番香港仲可以發威

記住天無絕人之路

HKD咋唔計機票窮遊

LA掛 想去睇香港抗爭者個雕塑

得啦肯定夠洗啦 你咪喺西岸玩完之後搭飛機or greyhound 去中部 一路順玩 玩完之後再搭飛機去東岸

想去曼哈頓同夕谷

你可以喺la搭飛機去矽谷。再搭飛機嚟紐約都得 應該係你預算範圍。可以考慮吓搭southwest

個到係撚LA
Yermo, CA 已經半路到Vegas
要順便去埋Vegas

你係nyc呢d極左洲緊係啦
根本班左癌先係最racist

咁都冇計啦唯有將就住先

巴打其實你改個咁嘅名你係咪都係美國住？

留學生讀書 由CC讀到上Phd

discrimination 係NYC嚴重？

香港比較同聲同氣d 始終大家都香港人
野食又正(呢點100% 冇得拗)
交通又方便(屌 外國想去邊都基本上要揸車)
不過樓主都講得啱嘅 可能真係因為屋企人香港有樓先覺得香港正d 無樓要返香港捱的話 我諗我都係會prefer外國
利申：英撚

香港咩都差過美帝國大英帝國大日本帝國

BLM期間 有冇乘機執平野？

點解trump 係美國咁人見人憎？

Phd讀邊科？

好嚴重又唔係但係有

都唔算係咩名校 但係你喺紐約講我呢間學校個名就個個都識

我讀書都真係幾差 而家已經好大壓力 怕第時tran唔翻上好嘅uc

外國機會係大啲 搵錢亦都多啲 同時 寂寞就會大啲

其實你都嚟過呢邊讀書點解咁講

唔自爆主科
副修緊data science

冇喎咁由 同香港人點解咁憎林鄭差唔多掛

你諗住讀邊間U?

係咪讀cs ?

NYC 有冇BLM騷亂
例如looting, 堵路, 放火......？

連登仔比Fake News Media洗曬腦
其實好多人中立
我有黑人朋友打算投白票

CUNY 咁多間

我淨係知道前牌有示威

費事嘥我時間理啲黑鬼

唔算係咩名校

其實我係咪又識你

人所共知

我只可以講每個地方有每個地方嘅好與壞

巴打data scientist

香港過去唔係LA落最近？

我唔清楚

應該近過嚟紐約

期待緊10年後我musk成功發展hyperloop

想博上三間uc 最鍾意berkeley 所以真係要好努力好努力

計埋塞車 Vegas 最近

俾啲心機考好個SAT/ACT

係冇問題
唔可以話百分百 但好難有政治正確可言
大家都係避開唔講 先唔講拍拖
以前有幾個好朋友係大陸 唔講冇事一講鬧交
個個都話自己立場中立
但邊仲有中立 句句出聲都幫住黑警
身邊基本上分2批香港留學生
多大陸fd 對hk完全冇發過聲既港豬
我曾經係呢類港豬明白點解
覺得social media有大陸fd點都會顧忌
或者驚佢地唔同你玩 唔想走出comfort zone
另一批少或者冇同大陸玩 通常都有發過聲
後來我忍唔到冇理一po social media
果然收到幾個大陸fd同我拗
佢地曾經話佢地唔係冇腦小粉紅
但覺得黑暴冇錯 可能我圈子太細
識既岩好都係要愛情友情唔理政治
有時望到咁覺得有d可悲同孤獨

唔啦 寧願cc博上去算

我都識到好多大陸同學 仲有一個富二代同學我同佢都玩得開心（隊草） 我同佢一齊永遠都唔會講政治

都係一個辦法

依家既香港已經唔同以前...政制，土地樓價全部死症，我哋依度追求既野你係美國全部都有，番黎做咩？都未記退休福利，social security 果d你要stay先有...當初我同你一樣，覺得悶覺得唔belong...所以一畢業就番左黎...但人始終都要睇現實....

唔算啦～UC非B非LA....🙈

Oh nvm....Democrat gonna win CA anyway...

治安點

D黑鬼成日話比人歧視，自己未又係...

講真啦你話香港有嘅嘢美國都比到我, 我反而覺得香港所有嘢美國都俾唔到我

我都有咁既感受 尤其是自己留學時間越長
問好多人都希望我可以留係美國做野-移民
但自己有d想返hk 又明白現實hk冇咩將來
又有時成日諗緊
真係值得我用咁多年時間
放棄hk所有去拎張卡留底咩

十年前我同你一樣咁諗～

唔否認educated既黑鬼好易相處
試過半夜落街比班黑鬼屌鳩我Ching ling

咁你扮聽唔到定點

急急腳走啦緊係 從此party完只會搭uber

wtc附近有冇cheap food推介

一個po就睇到井蛙兒登仔質素

鬼妹易唔易溝？多唔多亞洲人用鬼拍拖？

支那人周圍都係啦 我本人就係德州

然後係美國講愛(中)國
我見十個有十一個都係咁

巴打係houston ?

Me too 留個tg

呢樣先最嘔心 中年個班

ok難得有個係houston既香港人 好難搵

十年左右，我認同依家可能唔同，但海龜派都睇邊度，美龜同澳龜都好大分別～

師兄係香港有無報美國稅？我想報番有冇Cpa firm介紹？

我同你啱啱掉轉，父母係美國年時已高...依家考慮緊番去美國，但香港又啱啱有物業走唔到...

點解會識中文

我過到去見到啲咁嘅撚樣我真係會開槍射鳩佢哋

更加難得嘅係可以事先搵定同鄉 等過到去可以互相接濟

到你開始做野
買間屋買架車到時就唔會唸番香港

你諗下唔使一百萬都已經可以買到間屋仔
仲邊有人咁傻返香港瞓棺材房

細個係香港讀過小學

紐約外州（Syracuse )80幾萬hkd 可以買到間大屋有前後花園tim

有冇槍？